比人呃完錢但有 payme同FPS record

有冇機會追得返 報狗有冇用
正常payme 同 FPS 有晒個人acc details
要追係咪會追到

fps咪要實名登記

睇下佢有冇心幫你查 試過追到

請指教

樓主介唔介意留TG傾， 因為我都有相同情況，都好想知道會唔會追得返部份錢

royzzzzzzzzzzzz

呃左幾多錢

有幾on9先會payme比人呃

點追，我之前都有

報警
之後半年後打黎話追得番啲錢
話個銀行account同呃錢嗰個係唔同人
跟住就問仲追唔追究 唔追就淨係攞番錢

洗5洗電話？

你指騙徒嘅電話？
冇呀我同佢用微博溝通 淨係得銀口戶口 其他咩資料都冇

謝謝，佢有冇話咩內部調查之後搵返你，明天報

冇呀 你係買野比人呃？

類似 賣野比人入空頭支票